你老母 金鐘打緊 你地留係銅鑼灣聽歌

垃圾 重蹈覆轍

變嘉年華

鬼知你打

Be water be water 到幾時？ 醒啦你地

建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

標題分化，你重開啦，叫人去支援唔使咁既語氣

不分化

又搞分化

開施就走啦

記唔記得聽日有任務啊？

分化L

咪撚分化啦 根本唔知

聽明今日和勇樓主你做乜撚?

又話唔陣地戢？

係要金鐘退
唔係要銅鑼灣去啊

CWB 已經去緊SHOPPING

根本無人知你地係金鐘打陣地戰

已經走緊喇 勿分化

講明唔打陣地戰

打咩 聽日仲要去機場

金鐘去埋聽歌

幫拖啦

TOMMY叫左人去金鐘

Tommy已經叫人去金鐘

Where are you?

最緊要有人，齊心，同一條船！
唔理去邊度都可以團結一心！

分化撚

On9

打乜鳩先得嫁 次次無plan鳩佔 想做到乜地步又唔講 一味叫人打陣地 一律當鬼

一個po就引哂d mon po 狗出嚟，hello 狗仔

分化撚收皮

SORRY 借位POST 留意呢個人 ALI 係鬼

警總好少人喎

班和理非你叫佢一萬次都係唔會打
唔聽歌咪返屋企

重開啦 不分化

打咩陣地戰，走啦

少人又走啦
又走去人哋軍火庫門口

Be humble
人地撚知開波咩

話我帶風向又好，分化又好，我都要講，因為我真係頂勇武啲態度唔順
難聽講句你要每次勇武係你嘅事，請你鼓動你勇武嘅朋友，唔好逼無覺悟嘅人陪你去

陣間上到戰場，手足淆底你又係到屌呢樣屌個樣，屌人淨係識走，識人唔救人
到時去左又俾你屌阻住，唔去又俾你屌嘉年華

利申行完一早走左，聽日去機場算

有朋友喺東隧 話有十幾架警車喺九龍嗰邊過緊港島
Be water be humble 有排玩㗎仲！

打乜撚
和理非購物日呀 on9仔

去

屌你班撚樣

汽油彈咩料

掟又0 damage

人民日報已經吹勇武=恐怖份子

係要送頭

你講 金鍾有嘢買 快d學大陸人去搶 會死ge咩 係都要屌咗人先

政總出左水炮

各有各做啦屌你老母 冷氣軍師出小一日聲得唔撚得

屌你，咪分化！

分化post 不推

連登ACC係公廁
中銀大廈成層人今日實開工

BLOCKED

仲有樣漏左，就係屈我當義士係condom ，我係唔同po講過，逼和理非上前線只有一個後果，就係見畜龍就走，搞到水洩不通。然後鍵盤勇武就係到屌屌屌！我當你地係condom的話我就唔會做街坊啦，我就唔會和理非遊行企出黎表示同一陣線啦

要鼓動人做前線，唔係靠用把口去屌醒佢，係令到佢有個份針拮到肉知道痛嘅感覺
講完。

小心呀 行完街 shopping 完就走啦

分化撚 be water!

你醒啦，係度煽動

試下掉轉黎諗 係cwb聽歌係某情度上確保係地ge退路

你慢慢打我係銅鑼灣聽歌然後聽日入機場

金鐘

你醒啦傻系

Twitter

分化撚收皮啦

屌你收皮啦 人民日報重要咩 重要嘅係外國眼光唔係中國眼光 冇勇武食得屎

必須承認今日真係少人，前場大概得200人，黑狗出水炮車，點頂？

你教我

唔陣地戰呀！屌你老母，鑊鑊送頭！

不如你話我聽

攻立法會目的係咩？

點解出面叫你唔去西環你又咁聽話？

開左閘你又縮？

打狗好撚爽，報仇吖嗎。

唔向班狗掟？

掟cardboard同水馬，營火晚會吖？

不分化 不割蓆

啱啱你地班人語氣衰到。
同埋又話打游擊，個個衝去做乜？

我唔係前線我亦都唔知佢哋攻黎做乜 但係你咁樣屌手足仲用埋啲垃圾理由 我唔出得聲?

點解要打先?

專搵重防既自投羅網

你老母啦 各自爬山呀
係都要迫人同你上前線，老馮打頭陣架?

永遠一開波就係屌唔係幫前線留後路 真係好撚有用喎 唔開都開左 你係連登鳩叫有撚用

冷靜啲先，慢慢講講

推

銅鑼灣訊號差，唔係好上到網

出黎行街你管撚住人地去邊?

善用不推文

不分化，不割蓆，不篤灰！！！！！

機場

唉 只能說加油

樓主，我明白你

呢個post又時光倒流去2014咁

對住呢班人真係灰撚到喊

走啦樓主，唔值得

銅鑼灣手足帶備魔法反包抄黑狗
來個困獸鬥，釋放火魔法無得避
狗肉香噴噴哦

真勇武打緊會上嚟開po咩
唔好俾人分化到

不分化呀

屌你老母扮乜撚嘢呀
本身今日係民陣和理非遊行，
唔批，就變咗各自出港島，
你期望佢地會去前線？

就杜浩成法官作出有罪假定及煽動他人侵權之言論作出投訴（2）

不指責，有意見可以講，但係次次都屌黎屌去我地唔會贏，記住敵人係邊個，屌敵人就話姐，屌手足有乜為，
今日都幾多人，好佩服各位，攰就返歸休息啦，今晚831記得響應民陣開燈。

黑警臥底緊係唔敢攻中聯辦

勿分化